［非gay]一人一個扑野失敗既經驗

話說今日去左女朋友屋企整電腦

點知佢呀媽返咗嚟

歡迎加入作故仔

伯母入左浴室沖涼放左對黑絲起廁所門口拎左黎係咁索

佢好淫 但佢屋企好嚴
伯母係屋企果時我地都坐定定搞電腦
我地等伯母出左去買餸先敢亂摷
摷到咁上下真係好想扑野
咁我緊係唔會開口講
驚嚇親佢又話我猴擒
但我女朋友今次竟然主動開口話好想扑野
嘩！大佬
即刻硬到鐵咁
條淫娃仲走去偷伯母啲dom黎比我
身為青頭既我 終於要破處啦！！
第一次用 感覺好奇妙 又滑又薄
唔知佢呀爸細定我粗 我戴到緊緊地
個心果時已經暗爽左
好啦 套就戴左 仲摸埋個閪窿係邊
果時個淫娃已經濕晒！
我地仲開埋電視個lift cctv
睇住伯母幾時番
當我準備插入去果時
就見到佢呀媽個閪樣入緊lift

連個閪都未掂到我又要著番條褲
個套仲戴左個幾鐘先記得拎番出黎
屌佢老母

大家唔好咁 我今日太緊張

冇房？ 即刻入房屌啦

屌佢間房無鎖架！！

無可能得我一個失敗

仆街原來開左係吹水台

無巴把同我一齊失敗

琴晚諗住同老婆扑野 摷到濕曬準備埋牙 法國唯一一個dom竟然唔見咗 咁夜又廢事落街買 最後自己打飛機算
今日呀女男朋友嚟過 都唔知係咪拎咗嚟扑野 唔會呀 明明我咁細 size應該唔啱佢用

今日晒左你個dom 最後無扑到你個女

仆街仔原來係你 再偷我啲dom就拮你屎忽